Dark Souls 黑暗靈魂系列[3] The Ringed City 環印城 DLC

Steam:

買Season Pass=連所有DLC
Deluxe Edition=Game連DLC

DARK SOULS III THE FIRE FADES EDITION

4月20日先推出
主機版GAME連DLC

DLC2入口:初始火爐/DLC1修女營火
展示人性既牆:係湖到用疑態做粒黑色野(人性),再行埋去

黑龍入口:第二個營火部lift中間有得碌出去,有個騎士石像係幻影

黑龍NPC:唔可以去最尾張地圖,同埋要同長樓梯最上面個NPC講左野先

希拉套衫:打完最尾BOSS,係營火向右行行到盡就有NPC殺,殺完就返去長樓梯最上面個位拎,向左行有個環印騎士殺左有圓盤

DS1得PC,PS3,Xbox 360版
DS2原罪哲人版=連所有DLC+高清些少

屌 柒左
早知唔用雷電怪手

sorry 呀巴打

我sor就真要麻煩巴打你

你瓜左冇耐我都畀佢連左

我都死左幾鑊

sorry bro 我結果都係浪費左你的心機
btw 巴打好勁
1血都可以繼續打
我今晚唔打住了
多謝巴打幫手

有機會我再幫你

l m

兩儀式巴打有沒刷教堂之劍?

dark soul 3個系列入面邊個女角最好J?

葛溫大女葛維艾薇雅

蜘蛛女

得兩集之嘛............
2 係唔關事架嘛............

九成都係 DS1 長女 陽光公主........個幻影啦............

DS3 希里絲, 防火女 都不錯...........
兩個都係後宮好幫手.........

有冇巴打有多個狼騎士盾？想用黎cosplay

唔係刷 劍草就有喇咩??

有得自己刷多個架咩？

我想問教堂之槍比夠30個有咩獎勵

屌沒野了
如果聖槍碎片係奇蹟你話幾型

咦? 咩COSPLAY 要兩個?

防火女

沙之咒術師

有無人覺得環印騎士套裝好撚型
同狼騎套裝一樣咁撚型

unbreakable patches

防火女邊有得輸
1代兩隻蜘蛛女

沙咒+1
物品描述寫到明係靚女

重玩番覺得沙力曼好勁，之後點算
同埋ps4好似好少人玩，無咩太陽戰士印

盾反

屌啦星俾d天使射到變箭豬
我想問下火咒術師之後果條路，唔殺死天使(班on9召喚師)，係咪冇可能過到去?

。。。。快點強姦我
利申：死係佢手上好多次，佢高攻到on9

屌
玩慣隱身飛小卒
連第過一關都係咁死

冇記錯第二隻天使有個位可以跳落樹根開營火殺天使本體再落去惡魔王子
唔洗經火咒術師 唔洗遇到第三隻天使更莫講話要殺本體

不過老老豆豆你都去到沙咒師 點解唔多兩步殺本體?

見到兩隻會俾天使殺嘅奴隸仔之後再遠啲懸崖邊有間屋仔，貼住屋仔左邊跳到落樹根殺本體

見到仇人都唔殺？

見到個本體真係火都黎撚埋

話時話點解聚集地第一個火有個賣野阿婆嗰度個天有隻天使係咁呻吟但係又唔打人？

果個就係阿婆分身

非常理解你既感受
我係自己開圖探索，直接跑到去沙咒師果個位(當然中途死左廿幾三十次就得閒事)，本體果樣野係有人劇透俾我聽，原本我係未知既

屌但係我之前唔記得邊度貼到幅圖係佢除左眼罩無眼個樣好撚恐怖.....依家有陰影

打完蓋爾爺爺,交左DARK SOUL 血

成個心情好失落,好有去完一次好長既旅行咁

我接觸dark soul 係由第3集開始, 仲記得玩左成個星期先去到法蘭要塞

打無名卡左成個星期

為左白金,刷左唔知幾耐失業之證

我見到最近steam 有dark soul 1, 完埋仁王dlc 又可以踏上路途

我想問依家買最抵係唔係等4月20買年度版？

究竟最後係沙度爬求皇女救佢地個班係咩人
身形又唔似葛溫班神, 反而似人類
環形城又原本係咩地方

應該係比深淵吞噬左既矮人
環印城應該就係不死人既家鄉

矮人都咁撚高

如果睇爬緊果個應該仲細粒過我地個角色少少...

應該係初初拎到黑暗靈魂班矮人,所以蓋爾先食左佢地拎黑暗靈魂
矮人係神族叫我地普通人類用,即係對神族黎講佢地先係普通人,我地就係矮人
環形城原本係比葛溫收埋個私生女用,但係唔知點解佢揀呢個地方

打極都唔出劍草

應該係唔知幾耐之後既小隆德？

p2係咪啲黑暗靈魂開始黎料
啫係p1果陣啲血仲未撈埋？

有冇ps4嘅巴打可以幫手刷誓約物
想白金隻darksouls

有冇人玩返DS1 ???

都冇咩證據支持係小隆德
小隆德同環印城都係受葛溫加持既人類(矮人)城市
矮人係咪等於人類,都唔太肯定
建築都冇咩相同之處
boss fight地方有四張櫈係咪代表四王?
仲有冇呢

PS4出就玩

用全掉寶裝試下，打半日應該夠

環印騎士同吸魂鬼裝備相似
環印城有唔少卡斯係石像

如果係同一個地方,應該係過去N年前既小窿德?

諗起ds1小隆德都有兩個類似教堂既地方

矮人應該唔係人類
Demon soul 成村人類都仲係話矮人消失左

Demon souls唔知接唔接Dark souls
但係人類等於矮人,一代卡斯都有講過,人類既祖先係個個比人忘記左既矮人

巴打係咪ps4 要唔要互刷

咁ds3嘅隆道爾係咪即係環印城?
咁之前隆道爾係咪即係小隆德

金蛇戒?
我記得 除咗 毒池 中間個火 出面三隻咕嚕
仲有 要塞入面果個 火 ，有兩隻吸魂鬼幫手打，入面可以刷埋舌頭

之前個SAVE 去到下水道，遲下開返嚟玩先

講起環印城咁多約定劍但係冇咩提到黑教會....

根本個DLC係玩炒埋一碟 乜野都撈入去
係度玩親切感但親講唔到咩大道理

定係黑教會就係公主個教會 但又講唔通

大家都係等Vaati出片好過啦

如果唔會比人bam想試下飛過去座塔睇睇

有冇人試過係沙漠等果條友慢慢爬

我

Demon soul同dark soul唔關事
Dark souls只係精神續作

人類=矮人
所以我地會有黑暗靈魂
咁先出現不死人既使命係奪火，做黑暗之王

p.s.世界之蛇係物種，唔只得卡斯一隻，ds1都兩隻，ending 都兩排

最後點，佢爬去邊

最後佢爬到公主房門口就斷氣...

有冇講咩

救救我地啊公主, 跟住未到門口就打柴

見佢咁慘 我唔忍心 幫佢解脫左

我就咁睇
DS1、2的某些場景會在環印城出現
但同一時間亞諾爾隆德卻得以保留在地上（DS3主線）
係代表緊深淵侵蝕的歷史在重演著
DS1的小隆德性質等於DS3的環印城
都係歷史上被深淵入侵的城鎮
都係畀葛溫封閉了的矮人之城
但分別在於初火在DS3近乎熄滅
所以環印城內的人類/前人類都有力量變強了的黑暗靈魂

我比較想知stabber & crusher 係咩黎

ds3我地係灰燼 唔係不死人
係咪姐係代表我地唔需要人性 只要餘火

灰燼係已經燒完的不死人
只係火將熄滅
薪王復甦左又唔去傳火
結果要再復活之前已經燒過的不死人再幫手(我估計其實係接續DS1傳火成功的結局)

國外玩家製作《黑暗靈魂3》最髒 PVP 武器大門盾影片！惡趣味十足
chi lun sin

岩岩先發現控制天使係隆道爾既人
但仲未明個關係

之前聽人講話巡禮者點解要孭住個殼係因為佢地已經係背部開左個窿 所以要避免啲人性流走 而佢地嘅最終目的係想獲得進化做巡禮碟 所以啊婆死之後會有隻碟 同埋佢地本體係係個殼度爆出黎

咁到底係個本體會好似蝴蝶咁破繭而出做天使定果條嘔心本體已經最終進化？

有冇巴打可以幫手打 惡魔王子 ?
PC 版 . PW : lihkg

遲下再搵人幫手..........
突然間有嘢做..........
THX

天使似係"召喚物"多d
因為佢地係你接近先會出現
感覺似係本體知人類/奴隸在附近先會召出黎打
巡禮蝶就應該係巡禮者進化

有冇試過召NPC幫手?
有LAPP同蓋爾爺爺可以召
追打袋底應該冇乜大問題

點解個呀婆唔會打我地

類似應該係咁

其實如果結局做左遊魂之王
點解仲比班隆道爾既野打？

有冇人可以幫打獵龍鎧甲，ps4
pw lihkg

急問!!!!!!!!!!!!!!
打黑龍同教會之槍既前後有冇影響
入教會門口前面比把麻甩佬聲兇一兇話"未入深淵咪撚入黎"之類既說話
請問有冇分別?
打住黑龍等答案

冇

打黑龍只會影響樓梯頂個npc希拉劇情

成個dlc既行動應該係完全唔會有影響,除左npc希拉
DLC1起碼都有啲對白唔同

sorry 剛剛洗左點用雷槍打黑龍
打鎧甲用雷的話應該幫唔到手
幫推就冇問題

條黑龍好難打
死左十次一半血都扣佢唔到
求打法

call 馬...
我剛剛都係召到超強玩家先過到.....
見到佢好熟黑龍的moveset

咁做咩會先影響希拉劇情?
而家打到去黑龍同教會之槍門口
老老豆豆連希拉係咩樣都唔知

幫人過黑龍都唔得, 點自己過

單純係你入左最後boss個個地區(沙漠)
之後再打黑龍召唔到佢,所以要打黑龍先

唉屌 玩開出血曲刀/太刀點知隻黑龍免疫 局住要升爆安里直劍 唔係既話真係打撚

用安里直劍打 食盡晒15支葡萄適 都係扣唔到一半血 放棄一陣 打金三胖儲錢買幾十支雷粉再返灼

召喚巴打幫打蓋爾老爺

公主房等

麻煩有巴打幫到的話通知聲
我搵住online player打住先
thanks

pc我可以幫

究竟佢係咪同我一樣玩緊同一隻game

sor 係我on9....
PS4
thanks bro

睇完我覺得自己像一個傻仔....

PS4召喚巴打幫打蓋爾老爺
公主房等
thanks

coop打佢血又多D....
自己打易D....我自己打左4個鐘終於過到
淨係某D時機夠膽埋去打兩下

nvm, dun play now

你冇俾番眼球佢?

我覺得自己殺到而勁開心係好戇居

我發覺打黑龍用狼大劍會痛啲，我50力40敏用煙特大同狼大劍傷害差唔多，但條氣用少好多

有冇人睇完全程沙漠爬行

爬到盡會瓜左冇野睇

準備用水銀大法打龍

爬爬下死撚左屌佢老母

有片睇了

點可以唔睇埋啊Ray

留意佢行到過去條龍先醒 佢呢個周目第一次打

係咪已經可以開始玩新DLC?
係我先買返個plus
部機封左幾個月塵

已經入左最後1張地圖 而家打唔到黑龍
仲有冇得救？

唔關事
入左最後張圖係call唔到npc

黑龍PC版有冇人玩

巴打想CALL人 ?

係黑龍門口load唔到入去 有冇人知點搞

要係條橋斬黑龍落街

dlc 1 未過晒入唔入到dlc 2

主線打到去初火火爐就得，初火個營火後面有個火入

其實個出動做Boss機制係點
我懷疑有bugs
我已經打咗個惡魔王子同玩家Boss，未打黑龍
果日刷緊魂無啦啦召咗我去做教會槍
問題係我都無個徽章 當時係太陽戰士

PS去到係兩個教會槍+NPC打1個玩家3個打1個

我1個比４個圍喎，利申PS

我果時打一共兩個咋

嘩屌依家先記得將dlc2一開始個巡禮者阿婆骨灰俾傳火場阿姨，點知俾佢啲回應嚇親……佢啲反應好怪

唔係同平時一樣咩 有咩特別

有人話聚集地個呀婆就係洛克里斯個emma,只不過時間點唔同, 大家點睇

可能佢未試過拎死人骨灰
定係真係有特別對白

奶媽戒指唔一定得佢有，有好多代奶媽
冇火傳火場個阿婆都有奶媽戒指

我俾完佢之後有特別對白呀....
我無cap低...但講完之後佢係度癲左咁笑囉好奸.....
我係打完gael先去番見佢自然死然後再拎番去

你又啱喎

呢度有show俾左佢之後D對白不過係英文.....
我印象中係唔同.....特別係後面D奸笑....

我記憶中沒特別對白
都係話餘火大人點解d骨灰咁暖之類
同埋睇返utube所謂好多既十大secret 都沒提及過

sorry我搵唔到中文
平日拎其仔人灰俾佢佢係會問
Gracious. Passing fine ash thou'st given.
And awfully warm, at that.
Almost as if it had lived, mere moments ago...
Oh, forgive an old woman's idle prate.
I'm sure an ashen one such as thee would never indulge such base contrivances
我上面有貼條link係俾果個巡禮阿婆灰佢既對白

小偷 死咗你執灰俾佢都好似係咁上下對白...........
打完薪王 你斬死 尤里亞 再俾灰阿婆都係差唔多..........

OIC我上網睇到果段對白+奸笑唔係新但唔係必出....
因為我自己都打gael之前俾小偷灰佢都無出笑果段....係平日咁問我點解D灰仲暖
我第一次見到呢段仲以為係新對白添....以為emma同handmaid有咩關係

啊呵嗄哈呵呀喔蝦哈

終於玩完
仲諗住lapp quest會做返ds1 cut左既oscar quest
點知又係你個on99 patches

If Dark Souls 3 had an anime opening

初頭見到拉普以為佢會係同邊隻boss有咩恩怨
原來係同我有仇

你個名

Ds1係好正
講真ds1我覺得正過ds3

其實係有恩必報既傲嬌男

打完黑龍再搵佢會有圓盤

太陽戰士誓約道具有冇得單機刷 依家個人200 lv 好難俾人召

其實費蓮諾爾的存在之前有冇交待過？
今集唔知點解感覺有點格硬黎
btw最有趣係今集有幫DS2的物品描述方式補救下
兩儀好似搵到其中一個「據說...」係不正確的
如果有留意
好多據說開頭的描述都係幫神族解釋點解要封印環印城
假設呢d流言其實都係神族自己傳畀矮人？
好有可能事實都係同據說不同
費蓮諾爾的任務係壓抑黑暗靈魂
所以養龍吞噬黑暗（靈魂）
環印城被封閉係因為防止黑暗靈魂壯大
以免有一天黑暗靈魂比王魂更強

巴打咩平台？
如果PS4我可以畀d你

地圖設計一定係
DS3雖然地圖的平衡感比DS1好點
但DS1放射狀地圖再加互相扣上真心正
故事的話我覺得係因為DS1時候對隱藏故事於物品/對白的手法感覺新鮮
DS3故事/人設我覺得比DS1更立體
講到時間一耐左
後人對傳火的熱心已不復見
火之終結指日可待
不同派系的各自目的等等
其實都建築好DS3的末世的感覺

誓約道具無得俾人的 一定要刷

你去DLC2雙惡魔度放應該會秒召
勁多人卡關

Ds1明顯係推你入坑既開始
計完整度，ds1係明顯出色d
只係4騎士各自故事都已經令人愛上隻game
不過ds3主題回歸原點，黎一個幾理想既完結

王下4騎士 真係好撚型 獅子狼鷹黃蜂

環形騎士個噴火盾係打返黎定汁?

最難打係希夫
當知晒個故就落唔到手
殺左之後即閂機

翁斯坦型到癲 4騎之首 得佢一個留係王城保護住德林

今日先知，sor

三代冇左基亞南既下落
好想要佢把雙刀

亞爾特留斯型到

唔出隕石即刻贏惡魔王子
射咗234支箭

依嫁諗返起一代啲角式真係好正
亞爾特留去幫烏拉席露 如果唔係冇左狼戒子應該可以打贏馬努斯

大家大概壓到幾lv 泥玩

100lv

86

800

想開番個新角 100lv 打 pvp

打打吓話我無權限玩DLC彈咗我

叫左你咪用老翻架啦

修復憑證先入得返

其實公主係咪真係訓左，我用望遠見到佢冇合埋眼既

爺爺戰成三個節奏

個個都有唔同任務係身

屌我都係咁唔知做乜試過幾次

翁斯坦去咗找皇子
係摩斯留到最後

教堂之槍我覺得無可能贏

但斯摩仲要唔係4騎之一......

大部份人都直接offline過左佢算....一係就有coop一齊入去打.....

拎把濕鳩弓都唔知點打pvp

依家PVP成日俾D重武SM....最近特別多係雙特大劍......搞到我都想洗點....

淨係得番隻戒指.....

我昨天做槍手要一打四
如果PVP唔太擅長可以召多啲隊友

呢隻boss擺明係俾你地攞黎出氣

應該係 沙力萬作反 德林暗月劍唔夠打 叫翁斯坦出去搵佢呀哥無名王返黎幫手
翁斯坦叫摩斯留係度睇住德林 但可惜勢孤力弱 最後都係比人吞噬
翁斯坦套裝會係古龍度搵到，但唔知點解要除甲除裝，之後去左邊…比無名逆服左出家不問世事？

推測做左龍人,甚至做埋暴風龍

跟據三代武器描述 斯摩先係最後一個留係度嘅“騎士” 翁斯坦係去咗找皇子 但我地一代個陣打佢係有魂嘅 所以呢個應該係bug黎 又可能係葛温德琳連翁斯坦個魂嘅幻象都整到出黎啦

暴風龍係風屬 武器描述好似有講 翁斯坦係雷 應該唔太關事
同埋變龍最多都係半龍人 冇咩可能係全龍型態

見過有其他解法,就係平行時空(好似安里同玩家個世界都有一隻艾爾德力奇)
又或者係
斯摩甲係以斯摩著而出名,所以先叫斯摩甲,都唔一定係斯摩著,獵龍甲都唔一定得翁斯坦著

覺得都係幻像個解釋比較好

其實佢唔洗放底個盾比希夫都可以護到左手，咁就贏
如果咁就可以同佢一齊

用弓兩take過小紅帽

想幫人過一場黑龍,蓋爾真係好難
宿主9成9都會死,又鐘意召夠4個人加到佢勁多血
打左2個幾鐘淨係幫到3場黑龍

啱啱新手開始玩
好難玩但又好易上癮
打到去boss死左又要由頭黎過真係好灰

我唔係喎
我次次都係召兩個，共三人打
但次次都係佢地死先我先死
勁既可以拉打到P3先死
但有好多都係P1就死...

卑鄙的外鄉人

教我點用弓打黑龍

我指斯摩唔係4騎係講緊唔係狼鷹獅蜂其中一員....1代佢把武有講佢因為係處刑者所以無得做4騎但佢想做....DS3始終係1代一段時間之後....話曬佢真係守到最後....後世人稱佢做個騎士我都可以接受既但一定唔係4騎...
翁斯坦個bug就算啦講唔通架啦.....我當佢好似哈利波特咁可以分靈流低一部份守城

連續打左3~4個鐘最後終於打死個boss果個快感仲正....
打死佢果下會差D射左........

話時話
有冇人覺得睡公主個造型好似防火女？

有冇巴打互刷誓約

之前買左未玩完
琴日玩到無名王 卡左一日
最後用呢個方法贏左

贏左但係冇左之前贏boss嘅興奮
個感覺好似用外掛修改器咁 贏左都冇感覺

真正體驗一定要完全唔睇攻略單拖近戰硬橋硬馬打先過癮，打完勁大聲屌幾句佢老母，再去下隻王再死過

剛剛試左幫人打爺爺....
明顯係低NG+.....
大佬易打咁多既....!?!?
早知唔貪得意玩到NG+7....

巴打係咪ps4

由始致終都覺得蓋爾難打過黑龍
蓋爾動作快 扣血要靜心等機會食水
血量我覺得差不多, 黑龍冇血仲可以爆頭一下扣一大截
蓋爾跳起落地時間不一樣 受沙漠高低影響
蓋爾P2 射箭要跑避(OR盾擋) 回力洋蔥圈
P2P3 劍風上有火舌 經常hi到麻X煩
P3 仲識落雷

小紅帽易打好多

ps4，係咪要互刷

蓋爾moveset 唔多可以預測
劍風真心麻煩會破根性
P3雷唔知我有冇睇錯
有次好似見過蓋爾會中雷?
黑龍唔好話厚肉
我淨係追佢都追到氣咳...

gael d招打多幾次就記得要點避,d招易睇過黑龍
黑龍最撚麻煩係個視點好難睇,搞到有時睇唔到佢出咩招
但真心黑龍係其中一個最撚型嘅boss,由其佢爆氣型到

有冇爸打幫手打黑龍

PC版

pw:lihkg
落左係跳落去個位

等等

召唔到

試多次

岩先可能我斷steam

等多我一陣

有冇ps4玩家幫手打黑龍 密碼 lihkg 公墓營火等

第一次拉埋個npc打黑龍就搞掂左
見個身仲有火咪順手拉埋拉普試打教會之槍

對方身著哈唯爾裝加大冰鎚
比人用符食唔到葡萄適
跑圈拉打玩死左npc拉普
扣多過一半血就閃走用大回復奇蹟

唉屌 第一次打就搞d咁既野 錯敗感好強

好難打

話時話可唔可以用魅惑落繒畫使者到
係就好爽

可以啊 id: ayazuk1

爸打我終於打死左佢

打左大半個鐘

我第一次打無名打左成晚都過唔到，人生第一次卡關卡到要熄機
第二日開返機，1 take就搞掂佢
而家4週目用特大劍已經可以當無名係弱智咁打

而家有咩build勁？

唔知wow左未

個人覺得係奇蹟

如果 獵龍鎧甲都卡，無名係咪卡硬

咁基亞籣就唔會

放心，兩三日好快過

打鎧甲唔好貪刀就得
攻速唔算快

無名一定勁過鎧甲
無名攻擊有delay,時快時慢，鎧甲d招易避好多

無名識moonwalk已經贏曬啦

卡鎧甲好似係好前面個位巴打 唔是我 點解突然會討論佢

steam Season pass 會唔會有特價
之前已經買左本體但未爆
見到ds3有特價開返黎玩爆埋
諗住買埋dlc 點知又係偏偏season pass 冇特價
驚20號出完整版會背刺

其實咩叫完整版？

本篇連兩個dlc bundle

呢兩日先得閒玩
隻蝗蟲手咁好玩

天使同巨人法官好似打遊擊戰咁

新手玩 pvp比人層好挫敗

有冇pvp高手教下路

你玩邊類先 近戰or法師

小弟係玩近戰

DS1 2 D龍型怪都只係一塊肉
DS3 就用視角屈你

stream 平價
即刻屌

煙特大劍 一下 走 一下走
裝埋破盾戒 雙持 有時拎個細盾出黎做下樣 嚇鳩啲人 等佢以為你識parry

天使 就算我知道 本體位置，都一樣會死 ………
第二三隻晌堆土塔毒池果度，死咗幾十次

射箭殺唔殺得死天使？
咁個真身係咪會死埋？

我係狂走，狂飲水
見到砂之咒術師已經得返5支水

會復活

屌 講起就嬲 閃下射下閃下射下 射左過百支箭 打左都好耐下
以為殺撚左開定香檳 仆佢個街 隔幾秒又跌隻新既落黎

個幾秒係比你寫遺囑

阿婆果度隻天使係咪應該有真身？

我無聊射咗佢一箭俾佢打到變蜂巢

我已經玩pvp玩到掉壞左個手掣
L2 R2 現在輕輕碰到都會出左招

GAEL真係好撚難打

打多幾次學識咩位可以打一兩下就好易....
我覺得佢phase 2&3仲易過1

p3 我轉左魔法, 最衰唔夠魔力

打順左就覺得易，phase2,3要避得準既要求其實幾高

NG7 同 NG真係差好多
辣殺驚

見咁多位師兄弟都歸位
不如大家傾下鐘意咩武同點解
未必要屈機 鐘意就得
我揀暗曨
因為透明刀身夠特別

修正使用隱形身軀 對天使無效的情形

恭喜gael成功獲得dark soul
我都係瞓陣先

應該俾人有得使用黑暗靈魂丫嘛
交俾條死靚妹值唔值呀

駛人唔駛本, 正一港女

一睇就知收開兵，叫老兵山長水遠買顏料

晾衣長刀
又好用又勁，本身超愛佐佐木小次郎

仲要拎老友記D血黎畫畫
岩岩差D贏

老友記遺照

我NG+5都已經要磨好耐......
順左手真係唔難....但係考驗緊我既集中力囉....

黑龍唔出laser根本唔算太勁, 問題真係個視點難睇到

用晾衣長刀斬到gael一棟都冇

短弓
最近轉咗用把新弓

隻野其實好廢 係佢個視點搞到難玩

今日終於得閒打完個sl1
難度真係倒轉咁黎
雙惡魔9hr 教堂4hr gael 1.5hr 黑龍8次搞掂

想問多之有冇ps4巴打想互刷誓約物

SL1咁勁

推土塔既黎個道具到底要點先去到
同埋係咩黎?

行上去

垃圾黎 貼住行後面有得踩樹上去

你出去轉右啲樹根牆其實行到

無記錯的話係光輝楔形石

多謝曬上面幾位巴打，吊左我咁耐癮竟然出個石就算。

另外，有無巴打知黑龍怕咩屬性?

理應係雷不過條龍高抗到爆

惡魔王子我唔夠打要叫拉普幫拖
黑龍我又唔夠打要叫希拉幫拖
教堂之槍PVP比人強韌掉符拉打我離線打NPC
蓋爾叔叔...單拖唔食火5take打羸

老老豆豆我覺得4個boss蓋爾叔係最有路捉既一個
硬橋硬馬 見招拆招 避幾下搵位偷佢一刀 有打薪王同無名既感覺

btw 打完之後冇cg冇特效乜都冇 現時做左既野有:
搵返開頭亞婆度拎骨灰 ( 拎果陣keep住有d鳩叫聲 有冇人知咩意思?)
去左希拉間房拎佢套衫

個結局好似冇結局咁 拎左黑暗靈魂之血又有咩用?

比 DLC1個小畫家

最後冇CG真係差D野咁 好唔舒服

弱雷 抗暗火魔 免疫毒冰出血

屌 比完條女鳩up幾句就完 打生打死都唔知做乜9
btw 講同唔講個名比佢知有咩分別?

唯一雷武得把洛克騎士特大劍

依加特賣緊係咪應該買 Deluxe Edition 抵玩好多？見個價都差好遠下 同埋冇玩過1,2對劇情會唔會好大影響

獵龍大斧咪得 又勁

係買就買曬佢啦 差個200蚊
劇情點都會有D會唔明 有D特別既野係得玩過darksouls系列既人先知係咩(好抽象 )
不過你可以自己搵返D劇情講咩 youtube有好多片幫到你

點都好 我強烈推薦巴打你買左佢

可能大概比你知畫既名唔代表係作者
之前既畫既名可能只係一個比顏料既人既名

好!即刻去馬

325真心好撚抵屌

勁耐冇玩 岩岩買番Season pass再重玩
之前力敏Build用黑暗劍 純敏用卡斯曲刀 宜家係咪nerf哂?
有冇巴打講下咩武器好玩? (我重新開始)

洗咩玩到咁燥底

幾好技術打PVP 遇著LAG機撚都係唔洗打

屌佢老母臭...
打完惡魔王子 sava data corrupted...
咩data 都冇哂
個帳號由隻game 出玩到e 家...
帳號冇plus restore 都冇
玩左成百個鐘 咩都冇哂
del game 熄機 訓覺

第二輪,100lv.
前幾日終於單挑贏到黑龍,
死左50次左右,可能更多.
中間特登轉左2次職,
敏戰>重甲戰>聖職
連盾都強化滿佢,
d龍噴火已經唔想避,對自己d位移冇乜自信,直接用火抗87%盾擋撚左佢.
唯獨條龍d咬爪同尾掃,以及死光根本屈9機.
尤其是死光,中一發可以直接gg.
完美的邪惡feel背景音樂同漆黑深邃的背景搭配得天衣無縫,
條龍霸氣的噴火同背景有強烈的對比感,
打之前已經feel到佢d氣勢.
最後要靠15枝魔法水+雷電箭+大回復+惜別再好似doublelift咁拉打先打得贏.
打贏之後,
果種成功感...我敢講我e輩子都未有咁過癮過.
但隨之而來的就是一陣陣的空虛同寂寞.
黑龍帶比我的是初初新手仔未玩過darksouls系列,
打古達,打波爾多,打每一隻王的挫敗感同成功感.
果種感覺係其他game係搵唔到的.

最尾一隻王了.

打完佢,dark souls系列就完了.
好唔捨得啊~

兩粒鐘一週目
一陣間番晒黎啦

用弓會唔會磨得死黑龍？

橋上面個隻可以

打咗30次都唔夠黑龍打，我決定換魔法師毒佢

咁大獲!?

從零開始既異世界生活
btw召人刷，幾個鐘後又一條好漢

如果係我我真係會自殺....我PS4個save係由出果日玩到依家....
差唔多乜野都涮齊曬......

重新出發召人打卑鄙殺囉

要爆機就好快姐 識路基本上個零鐘就打到薪王 但成就呢D就

有沒set過待機模式
有既佢係待機個時將你d data up上ps server
當你開返隻game會幫你入返之前既data

埋身比佢一下秒

阿東可能真係可以用弓過

要過關好快，但係誓約物品

新手報到原本諗住等ps4 game of the year版先買，見steam特價買咗玩呢類game好廢

失業之劍…………

買PC版 明智，大把巴打一齊玩

用翻滾無敵時間碌過佢啲攻擊

其實係咪好少pe4爸打，想互刷誓約物品

Ps4

打頭定追尾打會比較好？lock只可以lock頭

巴打係咪想刷，一齊
Ayazuk1

我係ps4

me too, 特價買咗
打新手村個條水晶龍都卡咗差啲半個鐘

新手慢慢打落去先，d物品可以補返打

我部laptop唔夠勁一入game勁lag睇怕都係要等ps4

之前我試過在火爐前掛青教啪手指等畀人入侵
幫人就業
其實都召得幾快下
不過可能少人掛青教

講開黑龍
其實我一入到去龍潭發現同星之娘個場好似
我就知道GG了

小紅帽同薪王差好遠
薪王攻擊間距好大
基本上任打
moveset又少範圍又細（除左葛溫斬）
係要小心佢parry
第一次畀佢反真係呢個樣 --》😮

拎骨灰D叫聲應該係天上面多左果隻天使D叫聲
小紅帽phase 2 & 3 其實都好少moveset.....

之前白金玩到3周目
一打dlc比人一刀秒全血水

想問下巴打們，我 依家拎緊 洛克理斯軍𣄃，太陽直劍，呢兩把戰技再加上金石 ，三個buff可唔可以疊加

新手 打完個npc拎咗把打刀 想問點配點最勁 全敏定力敏雙修

你係要睇下你到底會唔會玩其他武器，如果你係玩打刀應該主敏副力會好啲

最好唔好lock，除非你跟甩佢先lock，等佢出完抓or咬or向前噴火有硬直時間可以打1-2下頭，唔好貪刀，見佢企起身即係佢向下噴火，要即刻跑去尾尖，啲火燒唔到尾尖可以抽幾下水

仲有去到phase2唔好離佢太遠，要跟實佢，如果唔係佢出6連laser會秒

提提大家記得backup save
一corrupted 成千古恨

向下噴往頭外走就得 唔好跑去尾
跑出面等佢噴完又可以衝去打1,2下頭 之後再引佢出抓個d
跑尾跑遲半秒都奶野仲要只係打到2下減半輸出 又要驚條龍之後轉身出技個d睇唔清楚

拎完gael把劍都唔係幾識用.....劍技加R2好難掌握個timing

戰技加r1好用啲 r2果下寧願碌走再打

R2原本應該係追擊....但係佢又要加一下向後先向前跳斬....變左經常俾人走甩...

邊把武士刀係最勁

有冇PC巴打可以幫手過伊魯席爾地下監牢 ?

依part好短好易過
只要小心d獄卒，係佢搞你之前先發制人就得
死一兩次就記到成個監獄既地圖

打完隻大老鼠之後有一堆
係咁死 打唔到

果度冇信心就跑走，行落去就安全
Ds唔係無雙，唔一定清地圖

真係要殺就開個監牢房，有格會出現隻背十字架怪幫你殺晒d怪&你

我覺得雙刀果把最好用

直接衝落底過罪都再番黎刷，npc魔女洋蔥記得解，獄卒大劍秒，樓上有寶石蟲但小心左邊有伏，另外有三隻寶箱怪

卡到超熟

呢度我用箭 逐隻 射 , 過咗兩隻大老鼠, 一開閘衝去左邊 去咗 shortcut 位, 開shortcut 先
然後拎把弓出嚟, 晌 巷尾 射一隻引入嚟, 兩三箭一隻...........
之後先行過去............
魔女點都要晌罪都拎完鎖匙先返都嚟救.........

新手唔識路唔知行邊可以用弓引獄卒一隻一隻咁打都安全的

玩左三個鐘，ring city都仲未去

所以遲d再打返la，落左去開營火方便返黎打

新入post
ps4玩個正身ac玩到差唔多300lv想揾人duel都已經要等好耐

原來有得咁行
我第1次玩行到最底隻巡禮者個陣已經有諗過出面條野做乜通空氣咩都無
竟然咁都發現唔到

想ONLINE玩但1條友又驚入侵

黑龍死到我頹

X2

打完惡魔王子打到我手都斷

惡魔王子P2點様變鐳射mode?打黎打去都係豪火球

你打既先後次序唔同
打負傷先就lazer光線
打洞底先就光球mode(好似係)

你跌到落洞底應該有一隻係即刻著紅光追打你...一隻係放毒先....
你殺左放毒先果隻先...之後先殺另一隻就會係放laser果隻

Laser超易打

我到依家都唔知豪火球點避....點都即中死既.....

佢出左火球我就要拉返d距離避再痴住佢
佢同黑龍一樣唔痴住打就好難打

死左幾十次終於打死爺爺

巴打加油，要唔要加入太陽神教？
我本身信仰60，拎緊幽兒希卡聖鈴+太陽直劍+艾爾雷德「牆微」（主要係一開場放戰技加奇蹟傷），用陽光槍，雷電箭交差用。打頭一野扣872。基本上當中距離戰打，佢衝埋黎就唔好驚行入去龍肚到。

太陽神教歡迎你

我自己覺得 如果你技術夠，混沌刀其實幾勁，食敏捷S

打到教宗打唔贏

佢d招 霸道到暈

玩血緣 都未咁絕望

長知識了

之前睇另一個香港youtuber已經見到
佢仲教埋其實可以係屋仔個位直接射到下層個真身 之後先再跳落去
不過自己試左幾次都跳唔中
關鍵字:平民佢個channel都會有遊戲分析咁

phase 2好麻煩 成日中第2下

教宗係1周目黎講又真係特別難打果個
尤其打佢之前隻boss係全game最廢既沃尼爾

教宗揮刀果下好怪, 動作慢半拍咁
碌得唔好又奶野, 早幾日打左好耐先過到

真心 我打個陣係無睇攻略誤打誤撞跳左落去 輕鬆殺真身
反而毒沼個到卡左我勁耐
其實唔洗跳 就咁貼住間屋左面行落去就得

今次更新改勁左鋒利質變,唔知有冇刀會勁左
之前最勁係遊魂晾衫刀,傷害高長度最長又有得附魔
新個把黑龍刀都好勁戰技高速疊出血,自帶暗傷基礎數值都幾高

琴日佢就變phase 2果陣我出左插佢頭動畫 之後佢phase 2 果陣就得番1血 1刀ko 左

我死咗十次，仲未過到P2………
我換咗屠龍斧 斬佢，打到最後 1/3 血，成日都俾隻怪 FAKE 咗，食哂全SET死咗
CALL 咗蓋爾幫手了，P1幫手拉走一隻好打好多

卡隆斯曲刀值唔值+10？

一周目最好用係邊把？

除暗黑劍

值 遊魂+10 雙手持 出血build 最能夠發揮到佢

直劍神器 黑暗 太陽 安里

但變相局你玩出血build 限死加幸運用曲劍太刀類武器 遇到出血免疫既撚樣（例如黑龍）就局你用返安里直劍

諗緊好唔好刷錢進修下屈水銀

尋晚睇人用屠龍斧打
今晚返去又試下

呢把野同黑暗劍唔係大nerf左咩？

其實追住條尾打就得
雖然係打得慢 但最穩陣 我用龍血大劍上埋雷電劍幾勁

其實我覺得keep住係佢個頭個位打就最易，佢啲招都算單調
企係佢面前容易睇佢出乜好多
用直劍/斧之類2下2下咁R

尋晚發現, 把鴉爪好撚勁, 體力消得少, 血石變質之後勁易出血, 招戰技又屈, 但有D怪打唔到佢硬直

我都係見到你地話有得爆頭 我先知有
我全程都係打尾 4下4下咁打 反正一走入尾 佢就淨係識噴火 不過3週目打佢好撚厚血

可以扮 X23

一於用龍血劍
Pvp唔多人用 我又用得麻麻 所以升完都係放左係度

DS1無得周圍傳真係好唔慣
有時救左條友想話返火場睇下有咩講都要跑馬拉松先返到去

同埋變返人好似無咩用 又唔似ds3咁加血上限

ds1既地圖已經好好
如果用ds2既地圖你掉左隻game都似

DS1 要用人性黎注火, 仲要逐個火計

Boss魂換既裝備比唔比得人？
如果得有無巴打有惡魔爪痕多左可以比把我？

注火有乜用 啱啱打完亞諾爾隆德入左繪畫都未注過火

好係好 不過有時候返遠啲就好晒時間咁解
啱啱攞左王器就方便返啲咁

加元素瓶

把野廢到嘔

遊魂定血變好d?

貪佢2用方便

巴打係咪可以比我？
伊魯席以街道等你

pw: lihkg

冇人玩蝗蟲手
好似幾好用

用黎放咒術又唔係少好多....劍技都OK好用

我都唔知.........
佢攻速咁快, 出血的話 放一下技應該有 起碼放到一次血啩

遊魂+出血influsion

遊魂會加luck相對係好啲 但你luck要至少30先有個效果

新手有乜刷魂方法?
thx

打到邊先??

啱啱打完深淵的監視者
重係用緊把闊劍 攻得205
重有想問 有邊把劍值得先?
黑暗劍 伊魯席爾 處刑者 獵殺遊魂 巨劍

其實直劍系新手用應該唔會有咩大問題
算係易用, 高攻速, 輕, 中級輸出力
如果想高輸出可以試特大劍但會慢好多
其實係你習慣點打
中意R1 spam就闊劍長劍黑暗劍 均可
唔貪刀就可以試特大劍等大型武器

重點係你中意點玩就點用
除左某d出名廢的武器外, 其他都用得過既

有冇巴打幫打黑龍？ PS4

傭兵雙刀傷害會唔會高得太過份
我升隻新角試下正常流程下o唔op
+3幾下秒不死隊, 一cycle殺結晶老者(無落地), +6斬到舞娘p2一下都未攻擊就死左
有巴打想試下斬瓜切菜可以玩呢把武,前期有得執(活祭品之地)

呢度 刷魂 比較慳水慳力就 要塞入面個火, 入去打深淵 監視者果個 長樓梯........
兩隻 吸魂鬼 會行上去 同 班咕嚕 打, 你可以戴 靜音戒 (俾魔法卷軸 魔法師 買魔法送) 晌個 火位出口等 班吸魂鬼班你打, 你走右邊唔好走打路, 都係打幾隻.........
等D 吸魂鬼打完哂先 返大路尾刀
順便刷埋 兩款 誓約物品...........
咕嚕會跌劍草, 吸魂鬼會跌舌頭
仲有機會執到黑暗劍.........

有銀蛇戒 同 渴望盾 未?
金蛇戒 唔記得係邊執了.............

有排先有

罪人都，裝備了石頭鳥人的杖和魔法杖的NPC所在的地方，通過跳躍前往的一個需要用古牢的鑰匙打開的地方

記得了, 渴望盾 晌 煙熏湖
銀蛇戒晌 傳火祭祀場 屋頂

又有boss invasion

係教堂之槍玩成日bug
搞到召唔到boss

打dlc打到灰
dlc1最尾boss唔夠打，dlc2去到有條橋有龍噴火到狂死

跑走啦
Btw 隻龍可以殺 但唔會有魂/野執

尋晚call npc幫手打死左黑龍
一有npc幫手就易左好多
個npc超硬淨

試下袋底遊走

試過 有次打到佢淨低1/3血
點知中左佢招集氣自爆一下瓜左

召左npc 就易打好多
不過條八婆成日企埋一邊放暗箭

條八婆打自己友就勁
打龍就帶少個腦咁款

話晒我都單p過無名，打修女真係死到灰，心理問題見到佢就淆底，又無魂又無火係到尻打

btw，開左2周目準備做埋其他npc任先，我ds3新手玩左一星期左右

改高左？

巴打可以召人打，試過4個人圍到佢p1同p3 10秒都冇就死

番工用手機wifi玩好難召人

拎咁大個鎚望落就巴閉
點知落場放暗箭
不過真係好撚硬

修女最抵死係可以反可以背刺+低poise
主攻好過主守
係P2要小心教主啲火
召人的話直頭開easy mode
可以輪流背刺

搵gael 輪鳩佢

完全係輪姦咁
一想出技就比人cut，隱身都做唔到

想問下如果想解火之篡位者結局 係咪要召尤利婭一齊打先解到

唔駛, 你結左婚就會, link fire之前未殺 yuria就可以OK

黑龍真係會打到絕望 我由第一次打有30個餘火到打完佢得返3個

PC?

黑龍最緊要貼住打 你一走佢噴激光就屙拔甩

ps4

我都係叫人幫手打先贏 黑龍6成血都係個玩家幫我 我得閒就行埋去r2 3下

水銀2 win

水銀太屈la
要刺激同成功感真係要打硬仗先爽

4打1真係笑到我癲

PVE 尤其是打血牛
冇辦法都係要有法師入隊先有效率

都係最後既作品，以後就再冇ds既血牛打

下隻應該係BB2啦
不過1+DLC個故事完整到諗唔到佢點出2

一下死 好癲

去第二度

雅北
雅東
雅西

［DS mode］可能講雅南之血日漸失去效力
人類無法突破夢魘
大量月之精靈、外星人降臨人間
新雅南淪陷
另有新的教派學說興起攻略月靈外星人但失敗變成怪物
主角受邀進入新貌舊地再次揭開月靈陰毛...［/DS mode］

咁會變咗mon hun

宮崎話唔會出bb既續作ma

佢話會有隻類似ds既rpg
希望都一樣咁正

dark ring

Dark ring個名唔用得ma

叫blood ring

終於過到 惡魔王子…………
召人幫手，但係臨尾果20%血，隻嘢爆一下，好可惜幫手果位食哂，一下死咗………

有冇人覺得ds1個地圖設計相連程度
係咪參考過現實地區既某一個城市
好難相信由空白變到咁完美

ps4 有冇人幫打黑龍

dark borne

啱啱過咗一周目仲未開二週目， 想白金隻game， 想問下聖典同埋 咒術書 係咪是但畀一個npc就得， 因為有兩個npc 都可以交出聖典或 咒術書

同埋啲骨灰係咪要畀曬阿婆

佢講過好多建築物都係參考現實既歷史建築物
其實咁樣已經相對降低創作門檻

字典要小心比 支線任會唔同
骨灰比曬呀婆就得

聖堂之槍真係好正
一挑四, 搞到好似call出黎俾人打

基本上game入面既裝備好多都係參考現實中有既野
好多概念上既野都係參考返黎
宮崎英高自己都講過好鐘意烙印戰士 拎左入面好多原素做game
\

睇落好多天馬行空既設定 其實好多都有係現實存在過
呢個就係darksouls既魅力所在

有無人刷誓約？
PS4

psn?

長期亞爾裝
烙印同ds既角色都太大魅力
如果可以召npc召希夫我估我會喊死

雖然好多野的確好似巴打講係參考得番黎
但巴打最一開始講既地圖設計連貫性應該真係佢地自己整得好好
地理上同故事上都可以寫到個D地點係連貫既果下勁

ds 1個map 真係冇得輸
之前搵到個3D map
唔知ds2,3 有冇

望到ds1 個3D map果時震撼到
直頭可以望住個map玩一次

回鍋玩DLC2
而家邊把大劍/特大劍/大曲劍好用
之前用開直劍/武士刀 主力敏

PS4快啲出ds1啦

剛剛去到 環印城.............
一下落去果度.........萬箭穿心.........

頂..........3+1 龜仙人 果度好煩..........
中間果層 跳唔到過去 斬隻龜 俾佢屈死咗.............

大劍 大曲刀 攻速快咗............

我用 龍血大劍 +9 , 流放者大刀 +9

流放新rule nerf左
大劍之前改快左
攻速接近直劍
見你玩開快攻類
應該可以一試
獵殺遊魂、黑騎都幾好

特大呢期最紅一定係雙刀火雞
幫打小紅帽十個有九個都用
包括我自己

雙大劍都nerf左
特大劍我會用洛斯里克大劍
力量流都係DLC 1個單手斧最勁

雙大用多左氣
唔貪刀都夠氣碌走

ps4 有冇人刷約誓物
ayazuk1

夜少少ok?

未行到呀......
晌 環印城 第二個火 行緊落 第三個火........
中間未過到 3+1 龜仙人果度........

ok

跑過曬佢地去左坐火先啦

龜仙人可以重攻 or 踢 翻佢地等佢地回唔到血

召到個玩家做BOSS
入場見到我地4條友圍住即刻跪低

個新誓約要點刷？
等勁耐都冇比人召

睇level, 我自己就係咁救agro

140 3周目

咁我唔知了

玩緊信仰戰士
有冇咩裝備係可以增加奇跡威力？

好似得戒指

瘋狂刷npc都有

巴打off左?

頭先突然醒起一樣野
蓋爾叔沙漠個ＭＡＰ有個載王冠既亞叔趴下趴下口ＵＰＵＰ
有冇人真係等下睇佢趴到盡頭會點？

會死

119 三周目
條黑龍難打到痴線 次次p2就變得好難打

啱啱執到渴望盾

銀蛇戒在祭祀場 (要跳樹上閣樓)

有無人有水銀幫打黑龍
pc

俾2萬同阿婆買鎖匙都 可以

我忍唔住送咗佢一程

打左好幾舖小紅帽啲人都係first run就召人幫打
連試都未試過點知自己唔夠打...
到底係咩心態...

第一隻人已經試左一個人打
第二隻人咪同人打囉

有無人依家幫手打黑龍 係黑龍前個洞等

密碼： lihkg

唔係呢種
明顯第一次打

真心想問點樣互刷誓約物， 因為殺暗靈冇嘢出但係暗靈殺自己就有嘢出 咁係咪要曬餘火嚟刷

要講低pc定ps4

有無ps4巴打 依家幫手打黑龍
係黑龍前個洞等

密碼： lihkg

戰旗係咪無得執要自己刷

記唔記得聚集地倒塔第一次見LAPP的地方?
前方有橋
左邊去推土塔
右邊有位可以落去
避開d怪
最後會有戰旗執

有得執

我都係有人幫忙先勉強過到
幫唔到手sorry

走去執返先
唔該晒兩位巴打

如果刷骨兩邊死另一邊都有
如果刷其他唔想啪火可以用燭台劍?

難打到痴線

小心d，唔貪刀，比d耐性就打到

成個DLC2 3個boss都係.....挑戰你耐性同集中力

紅標記立石

得小紅帽，無名同黑龍既容錯率低
其他衝動d打都好易過到

講真 有咩所謂..
有d人買隻game真係純粹為同朋友連線
亦可能因為風格/故事吸引而買
唔care咩一定要自己打左先定點
每個人都有佢地既選擇權
我唔覺得有咩必要係到分高低
我諗創作者都係吸取左ds1/2既經驗
之後先大幅提升續作既連線質素去吸引新血
所以見到既係
bb同ds3個連線門檻都比之前兩代低左係咪
原因就係想吸納同照顧一d 鍾意連線打既玩家

終於抽低修女可以開DLC2

DS3又比BB易連線，失業之劍真係救咗好多次

sl1 4週目之後 結晶老者簡直係傳奇難度
唔好話d spell 連近身佢斬人都一刀斬大半血
半血之後仲要分4隻身 每一下攻擊都係秒
想衝ng+7都咁難

Miss左希拉是咪要重玩要有佢既武器拎

屌好撚爽
卡左成晚黑龍
跟住決定刷下魂升下血先去打
升到血37啪個餘火落去打就過左

不過我一周目SL120

真係俾佢打到變傻仔
上一個周目十幾隻boss加埋都唔夠打結晶老者死得多
仲成日咁多人笑佢廢

但係我殺暗靈冇野出

巨人種子點先有？
套太陽裝差一件，有時殺左入侵既人都唔見有。

無名王好撚難打呀

一周目72lv是咪應該升下先打？

終於隊冧爺爺
佢p3好有深淵監視者嘅感覺

暗靈入侵別人fulfill quest先有
host殺暗靈唔會有，除左骨

祭祀場上塔前有棵巨人樹
畀人入侵後隨機出

普通攻略法黎到呢個位都有返咁上下lv
夠atk趕到老者出大技前殺當然易玩
如果唔畀攻擊只可以避招
我諗冇乜人可以頂到幾分鐘
淨係碌都唔夠氣

我唔係要分高低
只係都打到DLC2 last boss
應該都有返咁上下經驗
重點係玩埋最後一個boss就完成整個遊戲
唔會唔捨得？唔會想最後一次有神秘感去探索最後一張地圖？
我見有好多係唔會走去希拉同環騎的位置
好sad佢地冇好奇心咁
反而係得個「驚」
驚死所以唔周圍走
驚死所以唔試單挑boss...

好鐘意d配樂 幫人打都係為左入去聽歌

我覺得又唔洗太過介懷既
既然佢地都玩到最後一個dlc
相信佢地都係鐘意ds既
只不過沒我地咁鐘意ds到緊張個初體驗je
始終有d人技術係比較差d, 又怕人入侵
所以習慣左召人玩
而且最緊要既係
製作者都希望玩家玩得開心同享受隻game
我諗召人班友都玩得開心既
唔係又點會打到最後一個dlc呢

有無ps4 巴打可以幫手打黑龍
順便送d王魂黎換武

音樂驚

裝抗雷盾, 好似係神木盾牌

想問下主教群果度點樣先引發到洋蔥個劇情？
我開左大門 去左井到同洋蔥講野
番去橋果度又唔見假洋蔥
搞左勁耐都唔得

有冇人幫打無名

呢part同我開頭玩好似有唔同所以我都唔肯定
不過好似係見完Patches先救洋蔥?
你有冇試過回祭祀場上塔引發Patches反鎖事件?

PC? PS4?

幫你打 密碼lihkg

係火到等

唔見既

打緊小紅帽
等陣仲要人的話我過黎 (不過我好廢 )

到左

等緊1,2 steam大特價
想買返黎玩

黎多次 岩岩好lag

掂已搞
好險我差點死
好少打無名

巴打你係咪要人打黑龍?
你唔介意我幫唔到手
純粹幫條龍加血的話我可以過黎

岩岩疾到見到你周圍閃 好似火影忍者咁

我岩岩自己打完 磨左勁耐
你有無王魂 可唔可幫手比我 想拎獎盃

黑龍? 得一個
唔想再打了

係 磨左勁耐 買左勁多枝祝福水補血
唔緊要啦

裝左獵龍大盾都輸

第二型態好難打

有無ps4 巴打 好心比王魂同埋+1 +2 +3 既ring我

想拎獎盃白金左佢

連水都唔夠時間飲

有冇人ps4幫打修女

收工打左兩晚黑龍,最好嗰次都係削到佢得返20%血
瞓都眼埋

記得個時一take過 我拉打 跑到勁遠
佢就會出一招 沖過黎既招
碌一下避 之後佢硬直勁大 沖前斬3刀 即走
loop到完場

反而 我覺得 英雄古達 同 修女 就真係勁難打

終於打贏奴隸騎士

覺得個收尾好hea

竟然係同畫畫條女講幾句就完
cg又無

成個世界其實都未真正解哂 仲有好多位無講到

打完黑龍冇野ga?
死左3次就贏左

連魂都冇?

因為結局就係打薪王 dlc係補完

請問大家感覺主流玩家LV大約係幾多
本身125奇跡撚諗住雙修埋智力玩咒/暗術
但係發現如果要雙修60起碼要上到175~200
依家125召人被召都算幾容易
好驚升完之後會變單機

有魂架喎，仲有個教堂之槍約
你係打左橋上個隻定地底個隻

橋上冇魂wor
被呃水?

打橋個隻唔係當boss㗎
Boss係第個位打

下，即係橋果隻唔係黑龍?

個隻係
但橋個度唔係boss fight

嘩 我屌Midir P2 啲laser 同humanity 究境可以點避

Ds不嬲做法唔會兜口兜面解釋
你就算考古咁都唔會100%明晒
所以我覺得佢做到融合返1,2同解左d野已經好正

前哨戰

ok u win
我打埋濕9奴隸騎士先算

通常正路120SL

即係要雙修就只能夠40 40
本身諗住DLC出左個等級門檻可以再拉高D

個個都鎖100-120左右
太高真係純單機

巴打心水清

即係SL125就要停
我依家四周目SL125可召/被召PVE個range都去到102-147/105-150
雙60最低限度要150, 個range會去到125-175/128-178

條黑龍卡到癲 第一隻boss會卡我兩日

新手一問點樣原地出跑+R2
同埋點用盾撞人?

唔知算唔算old news
你揾左lapp去到埋土塔個個地方
再揾返聚集地個呀婆
佢既對話有所唔同
同時多左個選項叫" 詢問環印城"
可以了解多少少detail

同時輕推L+R2

痴撚線
個箭陣邊係人玩

其實佢都俾曬位你避....放箭時間剛剛好係你跑到去下一個位....
所以比起天使laser我覺得唔算痴線...

點盾撞

睇完阿東先發現自己執漏咗套甲

咁易避

第二次係獵龍鎧甲附近見到先冇得避

沼澤個度勁遠唔會發現你
行到咁上下位有個爛左既塔比你擋箭
跑到去環印個度已經安全

一開始玩果陣死左十幾次
屌 原來避到中段要跳落街繞個圈先過到巨人果到

果時第一次去都冇留意到
寧願先發制人

第一次繞完圈上到去見到個巨人好想片死佢
點知佢咁好打

其實睇地圖多唔多人姐，我都無壓而家升到162,只要夠多人玩嘅圖都可以秒召，仲要係勁過我
即係其實仲有好多人升得高

主要小心佢召弓手，但埋到身佢就唔得閒召

天使laser nerf左 都易避左 未nerf之前真係勁難避

我上網睇左好多討論
發現其實150-175都仲係秒召範圍
不過大部份人建議都係卡120最好
我依家四周目125主線召/被召的確係好快
最怕係上到150-175無人可召/被召, 因為我主力一定係pve
暫時解決方案係先過左一次DLC1同DLC2拎哂D野
用雙40/雙45 build pve睇下威力如何
其實如果雙40/雙45 build既話SL125應該無咩問題
不過唔知雙40/雙45 build同雙60 build咒術/暗術會唔會差好遠
有冇咒術/暗術撚可以解答

你主力PVE其實升到200都無所謂啦.....cap lv都係為PVP姐

就係怕有日自己變心轉玩PVP
雖然玩到四周目已經記得哂所有地圖點行
但係要重新開過隻人都幾辛苦下
仲要拎哂咁多周目既野

有時推圖打BOSS唔召唔夠打

我自己係近戰苦手
之前三個周目玩過哂奇法咒同特大劍
奇法咒打BOSS基本上都無問題, 絕大部份都可以1 take就過
奇蹟甚至我拎陽光槍大部份時間近距離轟都係無問題
但係一轉用特大劍我就比D BOSS撚狗咁撚
其實PVE都係為左幫下人, 拎下章都好
呢類game d boss每周目只可以打1次
有時想懷念下/試下招如果無pve就要由新周目打起

我現在SL140都仲有得畀人召
當然可能係因為新DLC 時間
但我見Prod 一直都係140都一樣有人

haha我同你有D似....重玩通常都忍唔住手要執齊D野
不過我就開兩個人物...一個PVE完全涮齊所有裝/契約野
一個PVP都叫執到既都執曬係差要涮果D無特別涮

我之前打DLC2 boss咪咁....4周初初無信心諗住召人幫手
...點知其實召完血又多左但D玩家又唔夠高攻蚊咬咁
結果3個BOSS我都係自己過曬佢

有冇人同我一樣壓到100sl
我係咪應該升做120sl好d?

裝備應該著重物理防定其他？

發現左樣野
如果拎左教會之槍 獻左祭品
之後入場打教會之槍 開頭句對白會唔同左

Ps4好似多番人玩，
前幾日開左隻咒術玩，好多boss門前都有太陽戰士印
畫印都好快被召
Btw 咒術pve真係好屈機

有冇人用過Giant door shield?
想問佢到底值唔值得upgrade
因為佢個外觀真係好搞笑
諗仲要黎同d invaders玩野

賣左普通版等年度版20號出

年度版是咪可繼承save?

個條youtube片真係
用暗曨破唔破到

有時比d歐洲人invade
佢把劍冇掂到我都扣血
我斬佢就流哂血有埋聲都唔扣佢血
諗住著重甲+升爆個盾 跟住推撚死佢
一定好爽

上次見到個玩門盾
係咁比佢頂 好好笑

重外觀
老實講如果唔係打特定既BOSS
好似結晶老者呢D接近純魔法既BOSS
或者PVP對付玩家 (不過通常索性食丸仔)
著同唔著真係無咩分別

咒法奇PVE都好勁
奇蹟成日比人話最廢但係我覺得好好用 (陽光槍真係好撚型 )
施法速度攻擊力同距離都係法咒既中間
而且可以開霸體mode (其實好撚危險)
通常我上齊buff左手拎樹枝右手龍女鈴
一入場陽光槍三連發BOSS即刻無左1/3~1/2血

之前睇twitch
有個鬼佬用雙刀，又出血又中毒
有沒人知係咩武器黎
我揾唔番條片

守墓雙刀 毒變質
其實用落好廢

其實好難食哂個combo 加上把野本身好低攻
你低lv打人簡直r痕

對住高lv玩出血係唔實際，用把高攻d既武器重好

但得d大武器先高攻
但得2-3下
要睇到好準
唔中就pk
我自己真係用唔慣

想玩雙刀就咁鋒利變質 傭兵雙刀就係全game最高攻武器

著開呢件 DLC2神裝 不過唔好係死屍狀態個時著

邊度刷魂好
一周目打dlc r痕咁
而家100 想升到120

有無link?

原來可以去解咒碑 解咒
瘋狂重打教堂之槍

傳統就去大書庫刷金三胖
用媚惑等佢地內訌
四周目全魂裝8萬幾魂/隻

我每周目好似都唔同裝
一周目不死隊
二周目無名
三周目狼騎士跟住轉黑騎士
依家四周目因為岩岩玩完Bloodborne
用李奧納多頭+不死隊套扮Bloodborne風格中

94sl
仲諗緊升唔升到100sl

用捏魂bug....

打金三肥

一周目金三胖都有9萬幾魂
不過最基本要有 寶箱頭 銀蛇戒 渴望箱 托砵杖
裝隱身 魅惑 加滅聲戒
咁應該係最有效率

渴望盾

有魅惑都夠

好似一早冇左

老實講就算150你都係r痕

重有，今日先捏完，用王魂

我就要諗下姐
你做咩唔升做齊頭100sl?

100sl r痕?唔會wor
黑騎士大斧幫到你
利申：二周，打緊奴隸騎士

打黑龍r痕
打腳得百幾喊出黎

黑龍係咪唔打都得
死到想打爛個moon

黑龍就打頭啦

開二周目係咪拎戒指+1就得 之後直接衝BOSS

上電狂打頭la
黑龍係高防血牛，得致命一擊先叫扣得多

獵龍甲同薪王難打都算
你話我點估到sl1 6周目之後主教群咁撚難打
已經用埋人地no hit run既strat (引哂群怪去另一邊場先斬第5舊靈魂)
之後狂dum 頭蓋骨引走d怪
點知淨係隻王身邊個幾隻肥仔+埋佢自己普攻已經夠玩死我

黑騎士大斧打龍頭一流 4周力敏45build一下打400-500
儲力一下打到1000
追龍頭打其實好易睇熟佢D move set 夠安全
淨打龍尾真係悶撚到 又唔係話比打頭易好多

打慣mh既人表示爆頭唔難

Btw，冇得斷尾真係唔夠好玩

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
打撚左兩晚呀
打到胃到扯埋一舊

恭喜

玩到第三集得佢咁難過

我都卡左兩集 太多即死 屈視點攻擊

即係呢

打血緣 單拖都爆到機

打教宗 最後都要2個npc 幫拖先打得死 好無成功感

每隻王 有無話升到幾多level 單挑 先有把握贏到

依家 LVL 50 黑騎士劍 +3 龍盾+3 6百幾血

比佢打一野 無左 1/2 至 3/4

教宗前 d王 都係單挑贏

其實同LV關係唔係好大
最緊要都係要熟習BOSS既特性同行動模式
摸得熟隻王既其實LV1都係咁打贏
摸唔熟既LV100幾都係狂輸
好似沙力萬咁已經有好多種打法
硬橋硬馬打既話就注意佢既橫刷突刺段數
分身之後分身同本尊係會用同一組攻擊
但係有一定時間差, 即係你見到分身出咩技
本尊一秒之後就會出咩技, 捉到路唔會好難
另外如果自問反應強既可以瘋狂盾反佢
獵奇玩法可以放劇毒毒撚死佢

我係玩完DS3再去玩血源
人地話好難果D咩瑪莉亞科斯孤兒勞倫斯我全部1 take pass
基本上都係之前玩DS3練既技巧練返黎

不過又唔駛咁灰
好似話主線入面教宗難度係僅次於無名王者
即係差唔多係第二難
(不過我個人覺得佢又唔係真係咁難打, 盾反撚直頭當佢古達咁虐待)
死得多都係正常
之後打無名真係有排你嘆

啪粒餘火3隻npc圍毆都得
不過想挑戰下就打多幾次記得佢套路都打到
舉盾打都係個易啲既方法

邊到有DS故仔睇 最好係中文

ps4用家岩岩買隻game,難玩到傻

科斯 孤兒一take pass

真係有啲mh feel
但黑龍癲好多

孤兒都一take pass

二周目岩岩轉左玩信仰騎士
有無咩裝備推薦

我係先玩bb後玩ds3
孤兒我練左成日槍反先過到
玩ds3反而覺得簡單

一周目會繼承全部武器？

Ys 除咗貴重物品全部繼承

同樣配置既話
一二周目既無名其實唔算難打
我依家四周目比佢任何一刀都秒真係覺得好撚難

無呃你地我真係初見一take pass
當然片就無拍到, 因為無諗過真係得
但係果陣拎把+10千蔭係咁居合斬
一分鐘都無就過左一半血

諗住走法術流定近戰流 ?
太陽萬歲

暫傾向近戰流

太陽戰士套裝
讚美太陽

諗諗下
其實無論你乜春戰士應該都係拎把直劍附魔係最萬能
如果其他武器既話, 洛斯里克大劍, 翁斯坦把獵龍槍, 無名把獵龍劍槍都係一流, 洛特大係首屈一指既特大劍
獵龍槍同獵龍劍槍就係PVP向
DLC武好似無乜邊幾樣係利於信仰戰士

唔介意殘體可以去a9vg

年度版會否偷步

睇下外國vaatividay暫時最好係佢
上網好多都亂黎

再唔係睇阿東，不過好少解釋片

加油

我一周目 玩左50個鐘

卡左冷列谷同法蘭 最耐

更新左
如果比人invade
唔可以即刻summon死左既fd
有冇搞錯 我只係想同fd玩
冇咁多時間去殺人囉

白金玩家 4周目

lv 250 封game,去到打蓋爾同黑龍曾經想call人

但發現自己call唔到人

最後決定單挑爺爺完結整個dark soul 系列

最後自己 咒法力敏 都50 , 其他俾哂持久力同體力

pvp 好多人以為我力敏騎士

近戰即出黑蛇

槍反 易過盾反 就無我單挑打得咁辛苦既原因

阿東算唔錯
主線故事都好簡單講哂

但好多人物介紹唔到

新手玩ds3
之前0接觸，揀咩職好
而家用騎士打到第二關唔夠打

其實ds無話咩職，只係睇你想玩咩武器黎加點數
初玩上質戰士囉，大部分武器都玩到

唔夠打同你用騎士無關，正常你用咩都唔夠打

名東好似講過之後channel主力做故事解說方面

個push up bra
push得好勁

我都唔記得自己揀咩

DARK SOUL 1 最正揀賊

練下啦
除非你係專精PVE同只玩奇法咒
否則唔係盾反係必學既技能黎
如果你本身剩係玩PVE, 精於遠攻既話
就不如玩奇法咒

我自己就係專玩奇法咒
其中有一周目玩大劍打古達都特登走去學盾反
好似用左半個鐘先成功以全盾反打贏佢

啊東講過佢拍片好認真要寫稿寫2個月先出片

睇以前D人玩bug真係好撚好笑
洛里安王子出霧牆跟住引佢趺落街
毒鳩結晶老者跟住用bug出地圖即刻出去打監視者

佢講亞爾段片寫左兩個月姐

只係知佢都私人生活，冇可能全時間做片
等下la，慢功出細火

Like左你la

想請教騎士點配點好?

都差不多ga la
你想拎大型既武器咪加下力同體
想鎖lv係100就加下hp同sp就夠

mad king 斧 op

近戰既話建議血撐高少少
一周目27血都仲夠用
多周目既話27血PVE有時真係一下無80%/秒殺
就算PVP既話鎖100~120既大部份都點高D血
不過都無咩所謂反正可以去羅莎莉亞度洗點
如果洗點既話建議體力可以調低少少
力敏較返自己岩用既武器既range
(例如你拎開把力A敏E既梗係力40~50敏低D)
剩返既拎去點血

vaatividay堅正
成個channel都係ds

vaatividya

Sor，打錯字誤導左人

Btw，好期待佢之後解釋成個ds既故事

我覺得呢個CHANNEL既解說都幾好

約定之證真係難刷到抽筋

我刷完之後開新週目都長掛青教
幫吓啲人刷失業之證

失業之劍唔係改易左啦咩

兩儀你連連英文subtitles都有埋

近戰我配點係
35血
30持久
集中力10 有個記憶格用下恢復或者鐵身驅

4月12日大更新
個人注意亮點:
增加在連線協力遊玩時, 青之守護者/暗月之劍的可連線等級範圍
太陽直劍加信仰buff降力敏buff
質變強化能力提升
隱身術降FP精力同時間

太陽直劍

隱身佢改咗 D 怪睇到先啦...........

我都係追佢，阿東同兩儀
不過始終最期待東哥啲片

阿東會放埋好多證據好好support佢既分析
以解說黎講真係好滿足到人

同埋佢把聲呀

130lv咒法打dlc2 嘅雙惡魔好似幫佢r癢咁
想洗點重玩應該點點好
已經有隻150lv力敏
呢隻想咒/法/奇+少量近戰

有冇人等買年度版

hidden body都要大nerf

玩緊ds1有啲問題

咁我啱啱打到小隆德 但係無深淵戒打唔到4王
而我想打左烏拉席露先打希夫
咁去烏拉席露又要放左王器先
但如果我咁樣放左王器係咪就無左條深淵蛇？

咒法用黑火波波扔佢老味 再用dlc1 把黑火劍斬隻皇子老味

果把onyx blade細力到好似r痕咁

黑火都係扣40x一下好似

雖然係幫人打但我都覺得好唔好意思
洗點點力/敏+智玩魔法劍士得唔得

上左黑火 6xx wor 攻速ok 又長

戴隻暗戒同暗面具扔黑波波出泥就唔係4xx la

打完黑龍出把破碎刀 都算弱
不過招技好型

我覺得條片麻麻
e.g. dark souls 3 DLC 2 的確冇解答, 亦都留低左好多問題
但係有人講過呢D問題根本唔重要, 因為到你打完而且拎到dark soul 之後, 呢個世界剩係得返你一個, unanswered questions 就會相對地失去左個重要性

反而我睇到條片有幾個部份係vaati 到拎返黎 (e.g. Alva 同witch)
係ge話最好credit 返人地

拎到blood of dark soul之後，仲可以交比大小姐畫畫喎，點會得番主角一個呀

打刀泥講最勁啦wor d 技好好用
dex luck build

可能我少用打刀
幫人打果陣 成日衝埋個boss度 出居合

巴打講緊邊個？

可以配出血，pvp短時間兩次戰技都扣勁多血

而且果個應該唔係幻覺黎, 個人黎講時間個theory先係正路

睇返個furtive pygmy 個對話係咁講
"... The Red-hood is come to eat us... to eat our dark souls."
red-hood ge稱謂似乎係 furtive pygmy一早已經知道有人要o答佢地個dark soul
亦即係話係一段好長時間之前班友已經知gael會黎搵佢地

公主俾人叫醒之後係變左乾屍, 當然可以話係幻覺失左效
但係單純只係幻覺, Shira 條八婆會唔會激到要搵你覆桌?
當你見到佢果陣, 佢話
"I've searched for thee, dark-stricken creature...."
條八婆係一路搵緊你, 而唔係等
如果只係幻覺, 佢晨早係門口伏緊你

大小姐係畫入面ge角色
而畫同外面係兩個世界
外面個世界已經經歷左好長時間, 剩底gael同你

兩儀式果個

我依家準備緊轉玩暗術
玩完暗術應該會試下玩打刀"
係血源玩千蔭玩到上哂癮

推

正常上齊所有戒指應該唔止呢個數
我奇咒法都係習慣上齊所有攻戒, 開內潛太陽劍buff
雖然肯定無壓血打法咁大力
但係玩奇果陣60信20智陽光槍打落d BOSS都係千千聲
無名果D就算抗雷我轉拎殘渣上火+咒戒打都700+

把破碎刀最驚係壞 20耐
打boss 前斬過下d 卒仔 隨時打打下boss 壞撚埋

修理光粉常駐

約定之證到底乜撚野機率黎，屌我刷左半個鐘你一粒都唔同我出

戰技r2再用r1收刀

可唔可以分享下點配點同埋戴咩戒
玩近戰反而易搞好多
壓低重量戴弗林戒

利申淨係玩pve, pvp廢到喊

佢個設計俾到你考古ge感覺
到底當年實際發生過乜
因為年代久遠根本無從考察

更新左之後
我把暗雙傭兵刀+10
攻擊力勁左咁多
之前440
今日503

今日更新好多質變都強化效果

太陽直劍即係改廢左？

暗法你可以參考下呢條友
我都係向緊佢呢個方向走

其實用特別or 王武冇著數wor
質變咁勁

千蔭加伊芙琳係咪得一周目勁

其實hunter 把鐮刀單手用最勁

ds scale 都係力敏最着數，如果冇咗B,B真係變垃圾
都係dark sword最勁

單拖一條友有冇可能過到惡魔王子？

緊得，我就係單挑打贏

超簡單單挑

其實叫npc幫手
好易
毎2個npc血牛黎
我係旁邊食花生同幫佢地補血就夠

爽啊
btw 出左幾套衫 搞到想開個女角

係buff左

我想問
外貌重生有沒得變性

高周目就唔得啦....自己一個打少D血仲易....係要俾D耐性姐..

我第一次打
叫2個npc幫手
間中去偷刀
打完2隻
搞掂，換吸魂裝
一take pass

我屌佢老味
原來有第2型態
諗住換番d裝
但唔夠快
比佢抓幾下死左

高週個電腦第二形態兩野就收皮，到時得返你自己打RJ

我想問下有冇人中過呢個bugs

black dress + desert sorcerer skirt

但要我fd睇先有事我自己睇唔到咁

ds1 唔小心殺咗一開始傳火祭祀場嗰兩個npc 打到後面先見到重有一條女 係咪會影響咗劇情 重有唔小心殺咗黑森林個鐵匠 重打唔打到落去

一次係手殘 一次試用手制搞出事

有ps4 巴打想幫手刷 誓約物可以留名

想刷人心沉殿物
其實合作刷係點刷

我記得 枷骨 好似我做暗靈俾你殺就得

人心 我係 同約定一齊刷

連線其實真係刷骨同太陽叫好d

有心理準備,我約定之證30個刷左2個星期

果粒野開crossregion都幾算易刷，darkmoon舊野打咁多週都仲未刷完

屌今日已經fix咗，之前條裙搭啲會遮埋腳嘅甲係會整到入面真空得返對黑絲
不過成條裙消失埋都係果次先整到

btw把太陽直劍點會改到咁，證明班人冇試過就拎出黎

真係咁難刷咩？
你有沒洗點？
99運
寶箱頭
金蛇+2戒
結晶老者刺劍
黃蜂戒/沒聲戒/法術延長戒
隱身背刺2下死
沒用金幣
單機一個鐘都有10件

沒用呢把野
唔多like佢個劍技
俾人改成點

佢以前力敏BB，都覺得已經大力因為佢仲可以上buff
依家力敏CC Faith A. 個faith加成會去埋個普通攻擊力度，再加埋上電嘅話基本上同特大劍差唔多出力

直劍武器類本身中級輸出力
上左buff加埋本身劍技
就有特大劍輸出力
又快攻，精力消耗又少
改低好合理
算叫做平衡番
用佢做信仰戰士

巴打其實想要通關神器
一下秒怪？
我見twitch有個人用流放者大刀+10
專登扣血去用紅寶石戒+輕裝加攻戒
隻隻怪一下秒
不過前題係你要好識閃避

講流左
打大佬都係
唔扣血
CLS

我覺得佢依家scale得太勁，應該下次會nerf返
依家攻擊力直頭完全拋離埋refined dark sword,直劍黎講個輸出好唔平衡

流放大刀係我最鐘意嘅武pvp/pve都係
不過上次比佢nerf咗低攻咗
依家用新dlc果把大鎚打人仲正

我岩岩407尋寶刷人心都幾好刷
半個鐘差唔多10粒
約定之證反而之前三個周目亂打都刷左10粒

想問下season pass係咪包曬dlc1,2

係

果陣冇你地咁高LV

睇高手玩雙刀

守墓人雙刀 勁定 佣兵雙刀

想玩冇硬直直劈BOSS 要點配點

20號啦

我都係得125
無洗點 7幸運
上老者杖寶箱頭金蛇戒+2食鏽班硬幣
去食神間房刷佢出面果3隻主教
約定之證就真係-6咁刷

結晶長老把刺劍都係加運

我白金果陣係岩岩出GAME 一個月左右
果陣好未改易出約定之證

Sorry 打錯左就係用緊老者劍

又要刷血寶石

BB3最終BOSS: 夢魘們的化身

想問下DLC 1同2有冇咩支線任/入侵係要特別注意先後次序?
唔想因為行錯一步而又開新周目

1好似無....
2如果你想拎多個石+10原盤就打完其中一個會召NPC/玩家既boss之後唔好再前進...打埋黑龍boss先

1唔好一開始殺修女就ok
至於另一位巴打話原盤,
應該唔影響至係,
唔前進純粹為個npc幫手打龍

1 打完修女 就冇咗 個NPC咒術師入侵，血池機關行樹根落去 拎新咒術之火果度 有個 NPC入侵，同一代 畫中世界 出口果度一樣果座建築物

我記得打完修女都會有入侵,要食餘火先出黎

即係1同2既BOSS攻略順序係點 ?
黎緊我今晚會打王者守墓人

亞斯特拉直劍（ＡＳ）、闊劍（ＢＳ）、長劍（ＬＳ）、洛斯里克騎士劍（ＬＨ）、針刺劍（ＳＳ）、黑暗劍（ＤＳ）

最勁係邊把?各位點選

有冇太陽直劍

太陽直劍最勁?

想問問二周目D怪是咪唔同哂?

我用老婆嫁妝

老婆遣物

點解打黑龍會有霧門唔便我打

我想毒死佢呀

你要打佢落街先

謝巴打 即打！

點解二周目入唔到dlc 1?
未爆機

DLC1去淨身小教會同條老野講野

老野都見唔到

四周目法術系真係好撚脆皮
打王者守墓人比隻大狼一下突擊即刻秒殺
要裝鋼鐵戒+2將減傷拉返上2x%先打得贏

你確定有買 ?

有升信仰既用太陽直劍真係好痴線
信仰戰士60信帶雷爪上自帶buff附雷電
面版數值已經成671

有冇人可以幫打無名，ps4

想問下係咪盡量壓低啲lv好啲㗎

低lv係方便易召同入侵 通常都係100lv

我上到去150 lv

瑪瑙劍d面版數值又係痴線
上齊buff唔壓血都900+

想刷太陽章既可以係無名前個火畫印，秒召
超快齊30個

沙力萬都差唔多

keep住 70

(屌你老尾3週目黑龍卡左好耐

大家用黑暗劍係幾多攻， 係咪都係400幾至500幾左右

我 160
又魅惑又隱身
升到 智信 20
為咗拎大門盾玩又再升力

熟練 佢會高攻D

新手問 你地著唔著甲 我仲卡緊高牆個關
個人好慢好頓

我係熟練依家45x攻到， 如果用埋卡薩斯的彎火係咪會高攻啲

有冇最新更新內容詳細版咩叫特定情況

負重過70%?

環印直劍贏曬上面啲劍啦
招戰技勁撚到on9
係衰在冇得上buff

有無人幫手打黑龍,利申,終極廢才...

點解我用又唔覺咁勁
隻法師角色唔知點玩好
打黑龍用水銀又避唔過佢p2

咩platform

廢柴都玩ds3

睇負重 唔好過 70% 就得.......
呢關 應該著緊 起手果套裝~~~

你咩職起手 , 卡住晌咩位?
著緊咩裝 ?

其實大家有冇諗過dlc1入面個世界係成個故事ge對比，成個dark soul都係貫穿要傳火防止深海時代ge來臨，講得白d就係吊住條命，而隆道爾個黑暗之王eneing就係矮人奪左火，成批人唔理其他物種死活，只求自己人可以係深海呢個環境生存；傳火就係繼續吊住成個世界條命；行傳火終結ending就係任由世界回歸虛無(深海)，防火女話係深海時代入面火始終都會再復甦(可能等好耐)，但其實火的ge復甦即係葛温批人再出現(打倒龍version2)，無限loop相反地,繪畫世界正正係面對芙莉德唔容許火種出現，任由世界繼續腐壞，我地玩家要比火出現係繪畫世界所以殺左修女之後由於創新世界仲需要多d材料，所以我地同爺爺就去左拎黑魂比小畫家，等佢可以係繪畫世界創一個新世代(火之時代再興起)希望大家討論下，ds真係有一個好劇本ge

騎士呀, 著緊一開波套裝
卡係隻冰狗boss

波爾多 , 閃去袋底 斬佢..........
把劍升到 就 升一兩個 LV
唔得就上 咗松枝先~~~

追屎忽打就ok

一開波玩會着下，依家玩得耐為外觀起見只會着布裝

desert sorcerer之類

DLC2 套 沙咒術師 正 !!!!

召左人打黑龍，佢一野扣500幾我得300幾

我覺得freide同shira果套都幾靚，通常都係着呢啲

同埋着得輕我覺得仲易玩

有冇ps4巴打要幫手打黑龍？

點都著少少,因為減傷係計%數(好似係)
同埋重甲改勁左,防禦力係好啲啲既

岩睇左vastivdya最新條片
先發現好多冇留意到既野
有冇巴打都睇左？

自膠
冇留意有巴打share左

依家主要係用重武器攻擊果陣個poise嘅分別，不過呢排鐘意用果個超級大鎚，個hyperarmor勁到布裝都唔會比人打窒

巨人係咪真係會掟人出街？

應該唔會

唔會
佢自己講完都笑
嗰下應該係佢配合巨人舉手召喚的時間用舞空術mod

btw 如果有人唔知的話
打教堂之槍係唔洗打巨人法官的
召埋教槍佢就會消失
但你郁佢，佢會郁返你
話說我先頭刷教堂誓約
諗著召多一個玩家2v1快快手搞掂佢
點知佢一支箭衝去打巨人
仲要畀巨人一掌秒...
呃....重點係個玩家係遠攻法師
唔知佢衝埋去近戰放法術做乜...

年度版幾錢。ps4

衝埋去斬佢係貪好玩咋
唔明個個似係你

可以參考pc 2kf顯示$310
Ps4應該都差唔多

Gwyn is right to fear humans

Some of them beat Midir without taking damage, without rolling and at Soul level 1.

我見啲鋪頭訂要4字頭喎 不過睇yen價應該3字頭有機(其他日本game 行貨價一向都平過匯率)

睇定少少先啦 大把人買晒本game加dlc 應該好快回落

唔知舊save係年度版玩唔玩到

你斬得贏就好玩
佢畀人秒喎

無撚錯啦
PS4 好多都早買早享受
年度版只係比有愛人士儲

無得上buff真係一大弱點

可能係面版虛高
始終佢把野本身D攻暗屬已經高過無屬
buff再加145火屬, 一般要拎開暗/火爪既先會用佢
呢把野係比咒/暗術師傍下身
不過佢條件低(14力12敏15智信), 長度又係大劍入面最長
作為一把傍身武器真係有突
得閒我自己搵怪測試下先

啱啱喺橋打咗米狄爾落街一次，想問吓點觸發落去打佢boss嗰位

去教堂之槍會經過升降機開捷徑
中間跳lift就去到

唔該晒，已經打贏咗，打得好辛苦
利申一周目

終於白金咗
btw 我見有人用大鐮刀， 喺邊度拎同埋適唔適合力敏嘅戰士

好似主要睇敏捷
力都要少少
可以去洗點

打樹怪左邊條路行過去
有巨人敵我不分不停射箭落黎
個到有間屋
屋入面執

如果我沒記錯

黑龍零進度

水銀屈死佢

智力不足

弱智去洗點
一係召人幫手

東哥出新歌

今日用正常ac打晒惡魔 教堂之槍同小紅帽
講真同修女完全唔同level，根本廢過雙王子 無名王 古達

黑龍就精神折磨未有心機打

隻蛋

四周目修女三階好撚難打呀屌

召啦

法術系真係太脆皮
我一二階係無傷過
三階比佢一下秒殺
叫左10次幫手, 但次次唔係近戰二階死就係我三階被秒
最後竟然係我用陽光槍+一隻法師一齊過左
兩隻法術拉打反而block到佢行動

如果玩盾劍流，左手拎哈唯盾，右手拎咩武器好？定係跟本唔應該用哈唯盾？

我個人130lv，力敏各45，其餘點數分去血同氣冇點負重

黑暗靈魂III《太陽的後裔》Season 2 主題曲 | I Believe (The Fires Fades Edition)

東哥新歌, 都係第一首泡菜口音正d

有冇巴打得閒比我刷狼血劍草?

刷橋果三隻咕嚕啦

打極都唔出

寶箱頭，老者劍，金蛇戒指，鏽班銀幣， 個半鐘就可以刷夠30粒

冇魂換老者劍

狼血已經係最易刷架啦喎，冇老者咪洗成咒術用速度嚟抵消返個幸運數

有冇人想重新玩

重玩中

之前隻上質多手入左二周，重玩開左隻咒術打得好快
打完無名入dlc 1中

有冇巴打可以幫手過裝？

金蛇戒 都夠.........
唔係橋果3 隻就一係 要塞入面 同吸魂鬼打果堆.........
唔多使自己打 , 尾刀就得........
仲可以刷埋 發青舌頭........

遲下你要刷埋 失業之劍 你仲想喊.............

同感..........
泡菜腔 正D ~~~
今次呢個太正經, 少咁D 玩味~~~
佢走搞笑路線架嘛..........

咒術基本上由頭殺到落尾
依家黑魔法仲要多左勁左, 火打唔到既用暗法打又得

綠花盾 ?
有得加回氣力, 可以空個戒指位出嚟換其他戒
同埋把劍可以重返少少.....

劍真係睇你用慣咩.........
直劍, 大劍 , 特大劍 都已經唔用.........

我用老惡魔魂換咗把鎚...........
早知換咒術啦.............
個溫床殘渣 勁到.........

有冇PS4巴打可以幫手過寶箱頭同金蛇戒指去我另一個人到?

殘渣同混沌大火球各有優點
殘渣耗精大(135精只放到兩粒)但係範圍大
拎黎打D體型大既BOSS好似無名果D一撚流
混沌大火球耗精細D, 可以放三粒
地下又有熔岩, 打D行動快既仆街好似古達同王者守墓人一流
我自己覺得火球係好用少少, 始終耗精低D

我都重玩緊咒術婆

id?

我晏啲返到去幫您，您id 係咩

xlangary_

加咗

覺得第一首正d+1
不過口味ge野冇所謂啦

唔知佢之後會打咩game

Uncle gay 好難打呀

有冇PS4巴打可以幫手過寶去我另一個人到?

我psn id: bee_vert

黑魔法意外地強
軌跡同威力都好特別

渣ga

最勁係黑炎
冇準備動作、冇硬直、高攻
PVP畀佢顏射兩次真係冇半血咁滯

尋晚打修女已經食唔少
我未重新配點已經覺得幾好玩
下周目應該會係黑魔法/咒術互換型配點

黑炎叫咩名?

sor修女果條係黑蛇
黑炎就係黑焰囉
仆街黑炎近距離智信不平均既情況下
炸到500+一野, 仲要幾乎一定可以炸兩野
痴撚線

你哋依家係咪多數用咒術師 點樣加點同埋用咩戒指， 同埋你哋用咩技

再用埋隠身

你會發覺返唔到轉

我 DS3 先開始玩..開頭都成日瓜...後尾上 youtube 看下高手片
又學到少少..
我一個人 solo , 似出門口劈友的感覺

基本盤
智信雙修(一周目一般 30/30或者35/35)
戒指用火爪魔女大沼, 淨返可以老者/寵愛
隱身(optional, 視遊戲體驗而定)
混沌火球/溫床殘渣互換 (主技)
附魔卡薩斯烽火平時打怪用
一周目主線應該除左老惡魔王(可以用黑火球打)
無名之王條龍(都係可以用近攻/黑火球)同薪王之外可以通殺

劍草掉落洗唔洗低到咁，用哂寶箱頭，刺劍，金蛇+3，硬幣，法師速刷10round都唔知有冇一個。刷到就黎掉手制

啱啱買咗dlc但係教會隔離冇npc點算

唔小心開始左二周目係咪冇得返返去一周目?
同埋通常你地升到幾多lv 就唔再升？
我驚升太高搵唔到人玩

冇得返

如果照你咁build, 過曬dlc有冇難度

好大可能係冇裝或未裝完

唉 手快快入左二周目 仆街

點樣睇到有冇裝到

有冇巴打有多既劍草？

有得返唔洗開個二周目全新咁比你玩啦

DLC1應該無難度
王者守墓人同大狼拎火球打係切菜咁易過
修女拎火球打唔係特別痛, 不過一周目血唔高可以一戰, 再唔係召人打都得
DLC2我未過哂等其他巴打答你

我3週目

咪由頭再打一次囉
如果唔特別解NPC任同拎齊所有戒指既話
一日之內由灰燼古達打到雙王子+所有支線BOSS係無咩問題

我四周目打修女就打得好撚辛苦既
不過我本身奇蹟build黎
可能因為配60信20智所以火球打修女得500幾
但係打守墓人800+, 大狼1000+
如果無咩強逼症打唔過用協力打既話無咩問題
總之我個人覺得法術系同近戰根本係兩個世界既體驗

話說你會用咩武器

同埋係咪照返力敏build,智同信都4x-50?

唉算 打埋二周目佢
咁你地幾多lv 開始唔再升？

入game左上角版本果度睇下有冇2個dlc名

正常100~120
121~150亦都可以接受
應該200+就會開始少人

我自己鍾意用太陽直劍
因為佢戰技有攻防buff, 又可以附魔
平時可以附魔上火拎黎秒怪
打王之前就上buff加攻防之後拎返火球打
另外瑪瑙劍都係好選擇, 最長大劍 + 版面數值高
上buff之後等如附魔(+145火攻)

一般玩咒術我自己唔建議力敏build
直接利用智信雙40既優勢玩附魔流去應對唔同屬性既怪
以壓120SL為例
智信各40(LV 100既雙30都可以)
集中24~30, 生命體力各25+,剩返先留比力敏(視你拎咩武器)
基本上配點都係比較緊張
咒術本身優勢就係佢D技又快又大力又AoE
而且近遠都有, 變左武器純粹係為左慳FP而用
智信40既情況下, 無論係冷凍, 結晶, 雷電, 烽火, 祝福定係黑暗都附到
比起用本身就緊張既素質能力去加攻更加有效

我想問下你係咪都係得兩個空格 裝咒術， 裝得曬咩

有戒指可以開空間，而且升mp值都會加

新手打到亞諾爾隆德 有冇巴打可以幫手過圖
Pw:lihkg
搵人幫手自己係咪唔洗寫記號 啪餘火就得？

ps4?

唔記得講 pc

集中力約每6會加1格空格
18 = 3格
24 = 4格
30 = 5格
40 = 6格
建議4~5格就OK, 咒術耗魔唔高
至於咁多種附魔梗係揀定先出發
一般我係隱身(1格)內潛/幽庇(1格)混火/殘渣(2格)附魔(1格)

好，明白，唔該曬你

寫左印係2隻銀騎下面個火到

Sorry唔係好清楚 你講果度係咪呢個 再拉番機關過去？

唔該哂入左黎果位巴打

btw有冇話混火定殘渣好用

呢個你爬一爬文
我之前打左

啱啱幫人打咗場， 入場cut咗一半水，好難幫佢打， 得返2支魔水同5支水

正常法術系配置都係藍>黃
一般我開地圖用10藍5黃
打BOSS用7藍8黃/8藍7黃, 最盡都係6藍9黃
記住大部份非壓等法術系係好撚脆皮
盡量用拉距離既方法打, 另外要熟習火球既拋物線

要十藍咁多咩 用緊殘渣幾好用直線丟過去

依家隱身25FP時間又短左
耗藍量係大左好多
仲未計平時附魔/火球打怪
如果去新地圖從來未行過留多D藍係好D

你哋啲錢會點用， 儲咗五百萬喺度， 升lv又唔係

明白，thx

我係Bloodborne既時候會買盡所有道具
Dark souls通常由得佢, 因為刷三胖可以極速賺魂

有無ps4巴打得閒幫一幫手過裝

係邊

不死聚落，password lihkg

係露台

買道具囉,
D BOSS 裝, 餘火, 魔法, 咒術 先
之後箭 , 武器防具升級用果堆石仔..........
仲有 松枝 , 解毒, 綠花草 等等..........

唔見

打左密碼架啦啵
不死聚落個火嘛
畫埋白蠟石

無喎

係正門口位
會唔會比個印壓住左

依家開機，等我

真係無，用埋手指都無

一係去懸崖地下室

Password lihkg 嘛

已係地下室，用左手指

我係正地下室火隔黎
金印黎
密碼細階"lihkg"嘛?

咩都無
我有無set錯野

邊度係地下房，不如交換psn id 啦

dsiu1985

我開新post先
我仲係地下室個火隔黎
巴打再試試